PCCW 到期, 想要 公屋上網 HKBN / SMT 500M plan

如題

有無 家居寬頻呀!

HKBN 香港寬頻

可tg我

幫check覆蓋同報價

have TG?

hkbn sales 盡平
家居電話 家居上網 手提電話都得